{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 숲속파도소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内によると、チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペット許容ペンションを選択する必要があります。その他のペンションはペットの入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては一軒家の客室、プール利用などが提供されます。 そして周辺の観光地としてはバッゲ海水浴場、顔面海水浴場、コッチ海水浴場、顔面島/休養林、砂浜港、顔面島迷路公園、ジュラシック公園、パムカミレなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット許容ペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室が拒否される場合はありますか？",
            "answer": "その他のペンションはペットの入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どの時間にチェックインとチェックアウトを守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は慎むべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間によって料金や料金表の誤りが生じた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家の客室、プール利用などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはバッゲ海水浴場、顔面海水浴場、コッチ海水浴場、顔面島/休養林、砂浜港、顔面島迷路公園、ジュラシック公園、パムカミレなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 761
    }
}